# presentation-template
Präsentationsvorlage für Vorträge, die auf der Vorlage im WWU-Design basiert
und für die Fachschaft Physik angepasst wurde. Die „ursprüngliche“ Vorlage ist
unter
- https://sso.uni-muenster.de/intern/marketing/informationsmedien/praesentationsmedien.html
- https://dune-project.uni-muenster.de/cgit/projects/latex-wwustyle.git
  (ältere Version)

zu finden.

## Example pdf:

[`main.pdf`](main.pdf)

Und mit Notizen

[`main_notes.pdf`](main_notes.pdf)

## Overleaf mirror

<https://www.overleaf.com/read/gvrkrwkndwyx>

## Hinweis zu den Schriftarten
Zur Verwendung der Vorlage wird die Schriftart „Meta Office Pro“ von FontFont
(LinoType GmbH) benötigt. Dazu müssen die Dateien
- MetaOffcPro-Bold.ttf
- MetaOffcPro-Norm.ttf
- MetaOffcPro-NormIta.ttf
- MetaScOffcPro-Bold.ttf
- MetaScOffcPro-Norm.ttf
- MetaScOffcPro-NormIta.ttf

im Verzeichnis [`fonts/`](fonts/) abgelegt werden.

